舊衫舊褲唔好要、舊衫舊褲唔好要、舊衫舊褲唔好要、

舊衫舊褲唔好要、舊衫舊褲唔好要、舊衫舊褲唔好要、舊衫舊褲唔好要、舊衫舊褲唔好要、舊衫舊褲唔好要

又殘又舊，要嚟做乜，扔遠啲